香港《國安法》：彭定康批評中共做法令人髮指－ BBC News 中文

好多五毛，幫手like同comment
順手like埋下低呢d

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？